得閒講句 今晚金鐘班仔女好低質

低質在於
開心食飯都影鳩人相
見絲打就鳩衝
樣衰都可以叫可愛
見靚女就衝上去做兵

正常毒撚都唔會去喇
反正都唔會同人講野
相信連登好多佐助毒撚
高質過今晚金鐘果d喇

btw食雞翼冠軍係邊個？

有女咩？

有無合集

白色裙條女著到grad din咁

agger

條女-.-
做乜撚野

Show Blocked User - 哀我啤酒

你做咩撚野打表情符號

D 女著到咁去M記，博乜

冇女又話冇女,有女又比人評頭品足,d女仲點敢黎

不如你出多啲街, 去下銅鑼灣之類啦 依度夏天大把女著得短過佢地啦

豬西 狗也不屌

得3條女

靚女大把兵圍住佢轉啦 柒先要出去收下兵 仲要著到咁
利申：冇指其他絲打 講緊gradin條女

我正式宣布 女人就是原罪

因為見到呢啲無奈到想打

on9

同意 著條裙都係尊重返個網聚姐我諗，咁啱個眾係M記好似搞到個場合低質咗 係又屌唔係又屌咁，純白色裙有幾特別?

利申 見圖評論only

巴打,其實一街都係咁上下衣著,好普通吧